# Portada
##  Actividad 1.1 .- Elaborar mapas conceptuales sobre el modelo relacional

> Elaborado por Ivan R. Chenoweth
> Asignatura de Base de datos para aplicaciones
> 
> Mayo de 2020


# Introducción

# Un mapa conceptual por cada fuente sugerida (total 10).

![Mapa](UNIDADI/Actividad1_1/Conceptos1.jpg)!



# Concluciones

# Biblografía